Bu Cie相認區

我喺嚟緊commun嘅同學仔
我係走後門啊

Ching 本身讀咩

Cie, rip

DSE升上嚟㗎

入左先喺連登見到
人生已完

傻鳩

⋯bad choice but 金子總會發光嘅
努力讀試下trans U

同我兩年前一樣

你而家過成點啊Ching

啱啱食到n手飯

hhks

唔好霖住可以入番bu history⋯⋯

唔係我想入cie , 問題係hkcc唔收我

CIE d 老師其實ok 只不過U唔鐘意收CIE
bu都麻麻地親生仔咁

不過上個月已經收到n手飯

CIE係好多Freerider，係比其他cc多好多，學生能力差距係好大，Gpa方面hkcc社科如果有cg有3.3或者3.4，好容易會有ugc offer，相反cie3.3 3.4係唔會有呢種情況出現，cie 3.4你隨時會去樹仁⋯⋯

BUCIE Business Administration Souce Sale:
ALL A:
(A) BUAD2302 Principles of Microeconomics
(A) ELSS2303 Principles of Accounting I (Financial Accounting)
(A) FCVM1300 Ethical Decision Making in the Workplace Developing Leadership and Management Skills
(A) BUAD2300 Principles of Accounting II (Management Accounting)
(A) BUAD2301 Principles of Macroeconomics
(A) CCLC1202 English Academic Writing II
(A) CCLC1206C Written and Spoken Modern Chinese
(A) CCPP1500 Planning Your Academic and Career Pathways Marketing Principles
(A) MRTG2301 Marketing Principles
(A-) CCLC1201 English Academic Writing
(A-) FREL1300 Developing Leadership and Management Skills

-最後入了HKU，有三大offer + 8大offer，歡迎Non-jupas tips&查詢, personal statement tips & souce，interview tips (for sale)
有意留tg～

聽啲人講話bu cie好伏 想轉又已經交左學費
如無意外 下年都會見到我

Ching轉過嚟讀咩

Social science DSE雞 得12分冇咩選擇

過來人表示伏到爆

咁我哋無緣啦
齊齊加油爆GPA啦

好多killer定咩？

cie迫人讀好多on9科 拉低曬gpa
但老師係幾好嘅
btw中文科有個叫慧中係killer

可唔可以畀啲例子
唔想到開學個陣咩都冇準備

真咩比佢教A-咗
利申:中文垃圾

public speaking/nutrition/history/哲學野/PE 嗰啲

識幾個人都比佢kill咗包括我

關我個科一啲關係都冇喎....
咁𨳊嘅

收皮啦 cie 扮BU

人哋Bu asso嚟㗎
咁仲係咪BU啊

cie雖然係有啲伏 但係係有機會上岸嘅
唔好放棄就得
利申：已上岸後門狗

入到邊間u

Bu cie film hd伏唔伏今日deadline 先收到offer

gpa幾多
dse幾分

想讀nursing 中學冇修phy chem bio，cie可以揀咩科

大家一齊中伏

屌你老母扮bu

BU Asso唔係BU 咁係乜撚

啲老師其實唔差又肯用私人時間幫人
係啲同學真係好撚垃圾
同埋要人讀啲垃圾唔撚關事既科 拉底哂啲gpa

岸已上 不過都要屌撚個教學模式

認同

好認同 好多同學勁撚垃圾 好嗰邊諗如果你係勤力嘅話就少啲競爭 但壞處係你預咗gp project 要幫人做埋

仲有PE先on9
計成2個Credit 基本上大部人都狗衝gym 除非特別熟某一個運動
然後我入唔撚到gym 拉撚低晒啲gpa

大部分老師都幾好 不過cie比起其他cc真係冇咁吃香 仲要人哋hkcc space嗰啲出grade有A+ gpa4.5 4.3滿分 cie就A最高 4.0滿分
但有啲u畀offer嘅condition都係一樣
人哋只要一兩科A+到就好容易拉到爆4或者3.8/9
cie就讀到死 仲有carry埋人哋 可能都係得3.6/7 仲要Bu都唔你係親生仔看待

利申 已上岸 入cie真係要有心理準備

有無人收到入學資訊
我仲未有

CIE...入咗就算啦 比心機讀啦
利申啱啱CIE grad

ching 讀咩科？

仆街 愈睇愈驚
我今年dse報唔到hkcc 之後on99擇咗cie社科
有無多啲tips比我
Btw Dse16分

屌 點解唔早啲見到呢個post呀屌

報左sce 不過唔收我

邊科社科？
我嘅tips就係gp project一定要小心揀隊友(廢話)
但同時要有預咗自己要執頭執尾 甚至做晒嘅決心 唔好怕同對方講如果你見到人地嗰part有不足（啲freerider唔介意人幫佢做埋)

仲有paper assignment 嗰啲有問題就唔好怕羞 主動問lecturer意見 無論email 定落堂捉住佢 cie唯一好處就係大部分lecturer都幾好 好樂意解答你問題同畀advices

報non jupas嗰啲就唔使講啦 記得留意住每間大學嘅報名時間 early round報着數好多

唔該晒你 咁聽落好似安心啲
我擇applied social service的
個時就衰戇鳩因為俾咗留位費而冇揀到cccu asso
點知cie好似越睇越伏
不過我都預咗我上到asso係同佢死過

我都係社科 不過唔太清楚apss 嗰邊情況
加油 同佢死過呢個決心好好 keep住團火已經半隻腳入咗ugc degree

多謝你 好感動
Btw點解好似未開始搞入學？我見到HKCC啲friend已經整緊學生證嗰啲

Year 1 好似整緊喇喎，你去睇下 ig @bucie.info

IG有講咩？我check咗內聯網佢話21號去石門搞入學

咁睇唔開入cie

點解我收唔到嘅

Sor自膠 睇錯

原來係網上

隔離po 好似有師兄history 架，你去睇下

發覺CIE冇咩人入嚟
隔離HKCC CCCU 太空人po熱鬧到

CIE，頭一個SEM唔洗旨意掂到你嗰科啲野，讀左堆垃圾啦

正常， 如果唔係hkcc唔收 有邊個會入cie

唔怪之得SCE包埋生仔
CIE揀咗Journalism 嚟讀要幾多分先原校升上COMM？

一樣hhks but 廢過你 18dse 4 1 4 3 4

non jupas 收生好唔透明,其實冇話幾多分先升到
不過bu有數據話你知以往d人讀comm既大約幾多gpa先升到

總之越高分越好啦
btw cie rip

我都係讀唔成書嘅垃圾嚟

點解sce唔收我

Ching最後有冇上返去?

樓主搞乜連sce都唔收你

我都未開始讀 ，今年同學

想讀校長証書點解唔收我

佢比左A我

想問吓你哋收唔收到學生證編號，原本話21號有但係我到而家都收唔到

要入Cie個網搵㗎我唔識點樣形容

有冇Ching 識整學生證張相 完全唔知點整

其實個student number點拎 佢會email比我？

啱啱搵到，你入咗個my BU Study先，跟住右上角有個Retrieve Student No，你撳入去，打自己身分證號碼同埋出身日期就會見到自己學生證Number

搵到了 唔該哂樓上2位

每次見cie個frd佢都好大怨氣

畀咗錢未

今日入到了

新人留名有冇巴打係讀AF

讀地資grmg嘅fm可以入嚟傾吓計

有冇讀aba嘅巴打 黎相認下

有冇讀va嘅相認區

幫朋友問
讀電影上唔上到UGC Degree同要幾多GPA

有冇人Tree Management

我開咗個tg group如果有hhks嘅同學歡迎入嚟一齊交流下

成個學期唔洗返學痴撚線

commun有分唔同野喎，唔知你係邊科

我係就咁普通commun

咁唔同了

大家都係石門返學 想搵你相認下添

有排啦不過覺得點都會撞到

撞到都唔知你邊個啦我

係真

BA人入

想問Creative Communication係邊度上
我今年都係year1

online

個New Student Orientation係唔係一定要去

你今朝有冇上zoom

鄉音阿嬋

嗰個係好架 我聽啲friend講
Btw Benjamin好似係killer

唔係啊 今日上zoom有個鄉音阿嬋係到亂入話自己畀人呃錢

點解我留意唔到嘅

亂入左三次

之後好似有得上返網睇返條片 希望唔好cut咗佢啦

Ching咩科

有不過見唔到鄉音啊嬋喎

Applied social service

想問其實讀幾多科
怕7號add drop會好亂

同問 完全唔知要讀幾多科

fm 正常第一個sem讀5科

想問下sport 嘅Stretch Your Body, Relax Your Mind係做咩架？CIE 係咪無左體操架喇？

想問下有冇VA人
Film and Moral Philosophy 會唔會好抽象？

瑜珈

CRCM係咪有Group琴日有條友話有TG Group

我個timetable係咁
我咁係計4科定5科
我有2個APSS但係唔同topic

咁我係咪照住上唔洗add/drop
麻煩曬ching，我咩都唔識

唔同topic就係唔同科
cclc都係一個中文一個英文

原來係咁Thxxxx

我都想知冇join今日個oday 又收到email話fcvm week 3前已經要揾grp

我有6科喎

冇graduation certificates係唔係冇得攞學生證
學校未搞畢業禮

睇嚟係隊友我都冇join oday 求gpmate

我都冇join

有個教英文嘅lecturer好伏

nick name 係P字頭？

屌你老母臭閪SCE中文堂真係垃圾堂嚟
有個白癡仔走嚟問可唔可以用匪語嚟口試

B字頭 戴眼鏡

Bxxxxx?

係啊

樓主今日有冇join oday

冇啊有嘢做 本身諗住join
好想同你相認下你究竟係邊個可能見過都未定

屌我都係 好撚悶

今日去左識到朋友仔

九月四CRCM嗰個你有冇join 過

咩黎

同樣ODay 不過CRCM

冇喎，我MECM啊

啲英文口音 下個sem打算reg走佢

Cie勁過Sce?

事隔三個月 Ching你過成點

好忙所有grpmate都係freerider

我都係 近sem 尾 連工都無返 前幾日試過11點先係campus走 好彩我啲groupmate全部都係天使

好羨慕你

就完Sem啦加油呀 可能我哋係campus 見過都唔定

如果同一科你又有翻，講過野都未定

如果係咁有緣分就真係幾好笑

睇下你係邊個concentration study 同我同科嘅人我大部份都講過野

咁我諗可能未見過我主科你冇讀，你上堂啲時間同我完全唔同

咁我哋無緣份啦我都好少聽mecm 嘅人同我同堂 得一個friend係

有緣下個sem見

下個sem再問你先

有冇人今年升cie

派咗個conditional offer
我覺得有早申請嘅人都有offer咁

唔知係咪收硬

冇得揀讀緊弱智dip先至揀CIE